炮仗真相大白

炮仗真相大白

天水圍警署
催淚彈

推呀，痴那線！